人地和平走緊 點解要放催淚彈？

仆佢個街 人地走緊仲要包圍人唔比人走
仲要亂放催淚彈 窮追猛打
想搞到人踩人？？
而家係和平驅趕定暴力驅趕啊？？

推

啲狗谷左好耐冇射

要定性為暴動

因為入黑做咩得得

都走緊仲要掟彈 ????

趕羊咁趕

因為想打你哋好耐

安全情況下記錄低交比外國傳媒

點解人地走都仲要用武力 明明大家都冇反抗

一早叫清場
你地聾撚左啊？

On9
走緊都要放

忍左成日而家發洩呀？

黑夜模式

收皮啦屌你老母 死全家啦

大撚哂？唔撚洗時間走？

人地已經走緊 係咪想逼死人？ 而家想清場定發洩啊？？

無number架

呢樣真

點解人地和平走要追住人黎打 人地已經不停走緊

佢哋用唔緊要
一交紀錄對比612就知道612係咪過份暴力

612已證明一切，克警是沒例外，沒苦衷，沒有無辜的

黑警

狗黎
你做乜用人性去衡量

躝啦三毛狗

有有腦就唔係黑警啦
想打就打，想射就射 ，香港黑警

三毛黎
block

因為畜生冇冧把做乜都得

都無夾嘅 想當包夾走晒佢

又唔開咪叫人走 一黎就放彈？？

屌你 又無number,成日話示威者淆底唔出樣，屌你、你又唔撚出number?

你話戒嚴就係戒嚴？

黑警死全家

人地已經走緊 5 毛？

咪走緊囉 你仲放催淚彈做乜鳩呀
宜家又唔係唔撚走

警犬無人性！

推俾外國媒體
又一濫用武力例子

佢地而家擺明係發洩緊

cls 都走緊啦 仲黑旗

屌啲黑警發洩咋嘛 撚係清場

Dklm 走緊仲要放彈做乜鳩

又612 MODE囉情緒執法

前幾次都係 大家唔好再信班狗會用最低武力啦好冇？

push

班仆街又想複製612

畜牲係冇耐性！

佢地似掉鳩D記者多D

PUSH啊 屌你老母啲警犬

食屎啦屌你老母警犬

一早叫撤回
林鄭聾撚左啊?

叫撚左幾粒鐘都唔走

發晒癲

引晒d 5 毛出黎

$0.3 收咗去喇
你老母病危等醫呀

早兩個鐘警告哂會清場 你唔走 仲要犯左法 企定定係度睇你地好無

頭先個時段都冇人衝班狗
放乜撚嘢催淚彈

你問點解？
612各界各國話佢暴力清場有無過後果啊？
乜撚後果都無點解唔可以繼續射啊？

屌
呢個香港剩低啲野係咪廢架
其他國家/啲世界組織係咪全部都係廢架
點解無人可以搞撚死班狗架

又叫人散 又封9哂路 班狗冇腦

走左先

講事實你又唔欣賞

Show Blocked User - 狗尾狐

啲狗隻以為自己打緊機

madam 開多兩槍啦，個report好寫d呀

dllm 講到明十二點散 十分鐘都冇就放催淚彈
食屎狗

更撚賤嘅喺：
1. 速龍小隊依然無配戴委任證和帶有編號；
2. 不足20分鐘內，發射將近10枚催淚彈；
3. 速龍小隊發射催淚彈時，故意使用強燈照射記者camera，使得記者無法攝錄施放細節。

收皮啦屌你老母

出咁大隊人 唔捉番幾個點交差

成班痴晒線

呢班狗真係正含家產黎

公安就公安
警乜野察

神早block撚咗個on9

好玩lor

黑警丫嘛

呢頭舉旗個頭放彈 仲要示威者一路散緊

D狗話唔比走 要捉夠人交差

唔知真定假

呢啲咪狗啦 佢老母 舉下旗就放 都冇市民用暴力

本身都有聲明話12點會和平散去 班友就12點射催淚彈

狗黎， block 左佢就得

屌你老母 根本班狗已經失去理性 明顯淆底 一黎就鳩放催淚彈 真係屌佢老母

跪求記者安全下影低曬！

抵你屋企既老人家比隔離屋用煙攻
示威者都有屋企人架
廢柴 自私精

唔衝立會就唔會啦 依家仲要定性暴動

你估班狗會有理性？

Old news 嚟

Blocked User - 法比加拿斯尼

Fuck u

已經上晒腦啦

單機啦

睇到火都黎

香港黑警仲有咩好怕，個名臭晒嘅

一路走一路放

官字兩個口

又要出外語文宣

明明1212咁走緊 又係迫近都放
一早都慢慢走緊啦 仲要放人堆頭先有粒

已經唔跟法例做野，有無辦法收集證據推上國際法庭

前面成班記者都照掉

唔通等你長期佔住馬路？

我屌你老母死黑警

唔好理LA, 最緊要義士全走

痴撚線

狗就係狗

又趕人走 又唔撚比人走

明知人地清場 你唔散 人地清場 就預左要用催淚彈架啦 唔通口頭 跪係度叫你地走咩 有撚人聽 有既一早走左啦 而家人地清場又怪人 怪得邊個 警告哂 唔好講事實唔啱聽就負皮啦

好似有狗打記者

狗就係狗, 唔會好似人咁樣諗野

次次都係咁

屌你老母啦, 原本用黎防守既催淚彈用黎進攻, 你冇撚野呀? 依家對付恐怖份子呀?

班狗不嬲都係出黎發洩，垃圾

走緊都打 狗就係狗

講民意果班人
我地就要煲大依件事攞返民意

屌你老母日日比狗屌呀

啲狗不嬲係咁

夢見現場聽到唔係

我個人覺得佢放煙好過衝埋來打柒你，好似係

講真今次算克制 唔係咪想俾記者影佢地唔暴力
所以有得走好走

癲狗

如果佢對示威者有善意既就唔會放啦

班狗純粹想發洩咋嘛

EQ IQ都低

為射而射

含撚啦警犬

.

屌你老母 你弱智㗎？

[black]賤種仆街黑警[/black]

我一早叫左班呀伯輪你老母大米，叫伯母出街小心，比人輪唔好問點解孝子

fair d 暫時唔算過份

正垃圾 社會敗類

咁你教下我點清場 求佢地？

負皮果班人係咪唔睇戲的？

根本亂咁黎，黑驚可恥！

驚香港人喊得唔夠

賤種狗境陷家產死全家

仲要又無number啊屌

其實講真今次真係叫正常咗少少
唔出催淚彈焗住要出棍架

就係因為有人掟野落警察到先搞到要舉黑旗
好心大家唔好再掟
快啲離開

班狗只係等緊一過12點就係2/7 唔係俾緊時間你走

Dklm

沒有一個克警是無辜的

要擺威

屌你老母催淚彈唔撚係咁用 不過同班狗閪講守則都係嘥鳩氣

黑警泯滅人性

佢地嬲到仆街，冇捉到人

你老母真係好撚慘 好人好姐 生左你呢隻弱智狗

612 已經係， 所要求全撒

唔放彈d人會走咩？
唔好玩啦
長期對侍到聽朝？

瘋狗症 要打針

完全唔撚明 走緊都仲要放催淚彈 食撚屎啦警犬

唔記得quote條5毛，我自膠

一次連放3粒

根本就係發泄

啲狗有瘋狗症

早有預謀？？

點都要做下樣

黑警冇一個係無辜

唔打人點發洩？

612已經係咁 一路走 一路放 屌你老母警犬

屌你老母啊 縮返入老母個閪到啦

仲問乜鬼吖
612 應該已經教咗你d 狗係仆街 呢個事實

都幾多P牌
睇嚟好多人都係為咗發夢開ac

我今日都有去遊行
只係覺得人地畀左2個幾鐘你走
你唔走
真係唔怪得人
你做清場個個
上頭班狗有order
唔通企係度等人自己散咩

走唔使時間? 人識憑空消失?

點解會搵個鬼佬做速龍教官，請埋d外國勢力

一早散人地就唔會放
人地唔會放 你咪唔駛人踩人
係你地逼出黎嫁
和咩撚平
企得係到都唔撚係和平嫁啦
只係冇得揀既情況下退咋

食左勁多粒痛到癲

一早叫你去死，聾左too?

真係要小心，班狗覺得守到立法會就贏
今次守唔到輸鳩咗一定谷撚到成肚氣，一定亂放彈亂扑人

有冇相/片
有既我會公開上Twitter

報復囉屌

你老母就犯左法

話人做完犯法 和平走唔洗趕既人真on9
克警幾克唔係唔知啊？
琴日撐克警班廢老係克警面前打完人 都無事

追究呢班賤犬責任

CCTVB仲話民眾掟野先

依家係政府唔撚開會唔撚聽人講野WOR, 可唔可以唔好調返轉, 依家佔左立會法有阻到你民生咩, 我極度相信政府肯聽人講野開返會, 市民係會好似讓救護車咁讓返條路比你入去, 議員都做晒野叫政府出黎溝通, 政府除左講廢話仲做左D乜? 落order叫警犬閉門趕客就叫做左野?

擺明發洩
有片可以證明，問得好

老實講，今次警犬清場手法最正統

請廣傳 唔好用八達通

屌佢老母 班狗真係當咗放催淚彈係常態

大家留得青山在啊

正你老母 成班明明走緊仲要放彈阻撚住人走

黑警人渣都不如

一早叫左清場冇話一早話左用催淚彈黎清場

毅進仔冇撚腦 成班狗聽主人指令

一路睇緊直播
真假有眼睇

因為已經到咗變狼時間啦

我叫完你走再捉你過你揼你一鑊話你聾L左？

block 啦 唔洗廢話

人地黑警做野駛你教？

睇LIVE

見到有條速龍 沒號碼

跳左上鐵馬到 開鎗

但唔知係射咩 但一定唔係催淚彈

應該要除走你個p牌

撒回呀 林鄭聾撚左啊？

特權咩

頭先發夢喺龍匯守防線
拖延到宣言完
點知班狗一到就即刻黑旗
睇嚟學精咗唔再唔出旗就用武力

我哋之後一聽到宣言完咗
學界嘅人好似走晒
我哋就開始將防線拉後
有啲就打算俾後面嘅人退先而留喺防線先

估唔到班狗喺人群退緊嗰陣唔夠兩分鐘放tear gas
仲要喺一粒前 一粒喺迴旋處
迫我哋硬食

sorry for1999

政府已經暫緩咗話唔會再推，歉又道咗，洗唔洗叫佢拍埋套AV俾你班人渣睇先收料
成班暴徒沒完沒了要求完呢樣又個樣
我當林鄭滿足埋你哋嗰幾個訴求
係唔係每一次你哋有所謂嘅「訴求」都要走去做暴徒周圍破壞
一有警察維持秩序就屌9人黑警起底
全香港人依家陪你哋攬炒
如果解放軍一出動你哋玩完全香港人都玩完
不如俾你哋班暴徒稱帝好冇
收手啦暴徒們，拉晒你班仆街坐返廿年香港先有救

見到D狗 拎住手提式催淚彈追住人黎dum
真係仆街到震

屌哂你家族所有女

屌佢老母 佢都係鬥份糧炸 仲要搞鳩自己人

你連一隻狗都不如
ISIS應該要招攬你啲種人
香港冇咗警察你老婆一早俾人姦撚左
不如你建議香港一個警察都冇由解放軍接管好冇
或者你呢隻狗稱帝啦
咁咪所謂嘅「黑警」

佢都係逗份糧佢係咁逼死人把撚啊？

612 個陣都係咁

屌哂你家族所有女 x2
Block你個仆街

咁激動睇住爆血管
躝啦三毛狗

啲狗又冇number喇仆佢個街

班狗明顯想搞到人踩人

成個連登話緊你地係狗添
仲入黎做乜
躝啦

毅進仔今晚出唔到火上黎連登發脾氣

一班腦殘嘅紅衛兵
成班人世世代代都係窮撚所以先冇嘢好輸要全港市民同你哋陪葬

由佢地啦，佢地咁中意射， 侮辱自己既專業

0.3已入數

單機啦bye

一班腦殘嘅紅衛兵
Block你個窮撚

示威者係忍者,識得講個忍字再向地下扔個煙就消失?
咁撚多人唔洗比時間佢地走?

屌你老母臭閪 番去你啊媽個臭閪入面啦

無所謂，你哋班紅衛兵咪繼續喺呢度自high

浪費香港市民交嘅稅

惡過ISIS, 好驚呀
Block你個恐怖分子

因為佢地係狗呀

樓主依個post開得正 引哂五毛出動 一次過block哂佢地

冇包圍

Diu捉到一大堆5毛 原來為數不少

忍左一日啦黑警

唔係第一次啦

唔洗 撐警遊行就是最好的例子

逗份糧搞到想打人咁

養狼狗 咬心口

屌你老母你話清就即刻清？
真係賤撚到

你都on L 9

612已經係咁啦

你唔死都無撚用

屌你老母 你傻撚柒左呀 縮返入你個老母閪啦撚樣

6.12已經係咁 退緊都秒舉黑旗加狂射催淚

走火入魔

你講撐警遊行打人個班人？

pk police DOG

谷住左成日 有牌爛仔黎架麻 緊係鳩棍扑人 有乜扔乜架啦
毅進仔係咁架啦仲有良知就唔會做狗

逗份糧 唔知為乜亂咬人

屌佢老母

佢地會唔會其實都分兩派
一派hea鳩777
一派忠心777

單機啦 傻系

一早block撚咗

佢真係當自己打機咁

太多貨，怕過期，放晒佢

仲未追究到佢地用咩準則亂放彈 佢地就亂拉人

濫權就單單都不了了之 拉人就拉到足

咪撚係
你兩邊都搞都冇咁撚嬲
屌你老母黑警死全家

Dklm 仲話傾 傾佢老母